Technik Standortbestimmung Navigation Gebäuden Google Apple Thema Produkte Markt Lokalsierung Systeme Beacons Position Winkelmessung Triangulation Signalstärke Trilateration WLAN Loklisierung Erkennung Stockwerks Fingerprinting-Verfahren WLAN Roter Startup-Unternehmen Indoor-Naviation

GmbH Beratungs KMUs Industrie Bau Kunden Applikation Reinigungsdienste Abarbeitung Reinigungspläne Applikation Nuzer Raum Raum Raum App Lokalisierung Beacons Rad Frameworks Basis Präsenzsystem Raum Gebäude Capus FHNW Idoor-Navigation Ionic-Frameworks Prototyp-App Service-Prozesse Umsetzungs-Partner

Navigation Basis BLE Positionsgenauigkeit Evaluation Produkte Aufgabenstellung BLE-Tags BLE-Tags Indoor-Lokalisierung

Indoors Ionic
